有男朋友仲同異性飲同一杯野 有無問題？

有問題
無問題

diu咁唔衛生

叫完嘢飲交換飲下
杯嘢飲太大要share
口渴無嘢飲
無乜問題

而家就最好衛生啲啦

Sp 就sp 啦

有武肺 無問題

想一齊中武漢肺炎？

無問題

正常情況呢？

冇問題

我同好熟嘅朋友都會 有時想試下對方杯飲品不過依家咁嘅時勢就免了

少少事就要上連登問...
第一次拍拖？

冇有問題
當然是原諒她

睇你share野飲既意圖架姐

#2 好清楚

解讀： 示意對異性開放，向異性表示自己可接納對方體液，暗示自己進一步可接受與對方親密接觸，讓對方單憑幻想可以打一日J

大自然界稱之為求偶動作

唔計武肺情況
睇你咩意圖姐，成班friend有男有女一齊飲野成日都試人地嗰杯，round完一輪先可以自己獨飲
試過無水飲男仔frd嗰枝，只要你唔係有企圖，我覺得其實無咩問題可能女仔本來就經常同人飲同一杯，所以覺得好平常

借人支水嗰啲，如果係離口飲就另一回事

可能仲交換左另外一D野飲...一隻白色一隻無色...嗯

如果真係好frd 無問題
唔太熟最好就離口啦就算要飲同一杯野都

我唔會鐘意 (單獨的話)

屌 你話呢？

無問題

只係我會放你做公廁個欄

唔係試 係買一杯

有咩問題啊成班人去旅行都係你一啖我一啖架啦

投票結果幾有趣